（人神共憤）今日同個男仔fd去睇戲，佢竟然抽我水！！！

話說有個男仔請我睇冰鎮房嚇
其實我麻麻地睇呢套
不過佢話睇完請我食pizzahut
咁我就勉為其難應承佢啦
睇睇下戲既時候成日借d意扮驚摸過黎
我都叫左幾次唔好摸，佢仲扮唔小心
差唔多最尾隻鬼彈出黎
佢成個頭埋入我個e cup波度
嬲到我係戲院大叫
唔好咁過份喎
你兵黎架炸
睇完佢面黑黑咁扮急屎走人
puzzahut都無食呀

肥仔波都有e我真係想像唔到

嬲到我

冰鎮套野無鬼

我同呢條女差唔多波路

未睇過就收嗲啦

圖

咪有囉

你收皮啦

巴打 係時候減走對肥仔波

好撚多人妖

睇左幾次都係睇到意粉

我都係

點解要扮女人